Forgive me hera, I cannot stay

He cut out my tongue,
There is nothing to save.

親愛的 好久沒見
有好多野 我猶疑過
但唔同你講啦
真係放下左你
好想知 你過成點
如果可以 好想再同你傾偈

我最愛榴槤

請你好好放低

眼淚絲

你沒回覆我

我食飯啦

食完再食榴槤

要食橙

放工lu

圍爐